卧底做足24年成功瓦解黑幫

探員當臥底的故事緊張刺激又神秘，因此總是為人津津樂道。66歲西班牙裔的FBI退休探員加西亞（Joaquín García）出書講述他24年的傳奇職業生涯，他除了成功瓦解五大黑手黨之一的甘比諾家族（Gambino Crime Family），更透露自己甚至差點當上黑幫教父。
加西亞從小體型特別壯碩，又精通運動。在父母的鼓勵之下，他本來立志成為職業橄欖球員，更得到體育獎金和接受訓練，報考了FBI的探員考試，無論是體能項目或才智測試，加西亞都高分通過，因此馬上入選為聯邦調查局（FBI） 的正式探員。

進入FBI後，加西亞化名為Jack，高層決定派他潛入義大利黑手黨當臥底，負責走私和買賣毒品。他必須一邊暗中在黑幫佈線，一邊蒐集情報。這個臥底一當便是24年。在這24年中加西亞「零失誤」，一路扶搖直上，甚至成為「一人之下，萬人之上」的黑幫高層領導階級。

加西亞回憶說，壯碩的身型是他的優勢，「每次遇到緊張時刻，我就喜歡把交火的場面搞得很大，愈高調愈不會被懷疑」，「當黑幫成員懷疑我，我就以這身肥肉擔保，對他們說『你看我想逃但我跑得動嗎？』」就這樣加西亞得到黑幫的信任，最後更成功瓦解了甘比諾家族，結束24年臥底和26年的FBI探員生涯。

任務結束時，他曾向同僚表示，「你們再不收網的話，隔幾天我就會當上教父了。」言下之意，黑幫領導人有意將組織交給他，可見加西亞的臥底技巧非常高明。據報道，加西亞24年來執行過100多次的臥底行動，被認為是FBI最成功的臥底，外界更稱呼他為「全美最強特務」。

好肥壯
btw 3年又3年 x 8

卧虎

可能習慣哂
日日陪老闆玩女飲酒吸毒

fbi 仲好搵過黑幫大佬咩

做左24年都冇變節 d意志力都幾撚勁

FBI知佢係卧底

吞左幾多你都唔知啦

一個project 做到退休

黑幫卧底做足33年成功瓦解警隊

差少少就將意大利黑手黨收編FBI EU分部

而家收咗網又要搵返雞碎咁多

其實呢廿幾年不知幾爽
點解要返FBI 呀屌

臥底如果要殺人以示對組織忠誠可唔可以殺?

司徒華咪仲耐

又loop

唔收網就會做左韓森
所以佢被迫叫fbi 收網

認同2x 年時間唔知袋左幾多

咁又唔係咁講 賺夠退休都合理既 唔係個個都想成世做大茶飯
退休洗白下啲錢 搞下細生意 出下書 都幾寫意

瓦解殖民地 帶領歸支

笑左

臥底要殺人放火點計?

香港班泛民做足幾十年

美國國立衛生研究院（NIH）解雇54名研究員。對189名未公開與國外有聯系的研究人員進行調查，其中93%與中共有關。

炳強果然無令人失望

橫到咁？

同教父一齊退休佢就全身而退

因為退休

香港都好多共匪，8964 出黎講民主，而家全部現形支持一國一制

old news

點解無人報仇

回憶返偉仔，真係食得屎
先個3年就喊苦喊忽
仲累死埋秋生

唔知點解諗起佢

話咁快就616一週年 一齊黎回顧下一年前2,000,000+1
如此壯觀嘅大遊行

香港全部狗都係黑社會派黎做臥底
唔係點會有路數販冰兵

學曾矮仔做警察=黑幫入警隊
學成蟲做警察=唔跟警例做嘢

2018年9月3日 · 探員當臥底的故事緊張刺激又神秘， 因此總是為人津津樂道。66歲西班牙裔的FBI退休探員加 西亞（Joaquín García）出書講述他24年的傳奇職業 ...

點變呀
fbi wo你估黑驚咩

笑埋右

佢講左2次 3年又3年
10年都黎緊頭
應該做左9年

袋完再洗白，正

賣白粉嘅人自己係唔會食

平民一定唔得
黑社會ge人係威脅到個探員安全ge時候可以
好似係，記得前幾年睇第二個叫Joseph Pistone ge臥底寫ge回憶錄係咁講

fbi應該都要成世保護佢
肯定俾人追殺

點解我哋用唔到同一招對付中共？

唔知中間有冇升職加人工

佢先係最勁果個

駛鬼

驚賊 自動收編啦

點解唔做埋大佬做低埋其他黑幫

轉下工，無咁悶嘛，又可以做番正常人

其實黑手黨係有規矩唔可以掂毒品，不過後尾利潤太高無人理

出書都賺到笑 雖然未必有lo黑咁多 但起碼係白錢 見得人拜得神

諗起godfather第一集嗰個忠心大隻佬

3年3年3年3年3年3年3年又3年
我已經成為黑幫教父啦!

真

衫下面係槍定肥肉

靜靜地贏

名利雙收都開心啦

怕唔怕俾人暗殺 咁高調仲出書
會唔會係另一個任務
引出餘黨

你班支狗咪入曬黑社會

king pin

加西亞回憶說，壯碩的身型是他的優勢

真
正義之師已死

係x7

黑警黑幫

Chris

返FBI做臥底又食多份 你見佢仲生勾勾未有人斬佢就知
反正做黑幫冇退休期既

根本犬隊同黑社會就係同一team人
何來卧底 瓦解之說?

應該食過無數靚女

無間道

笑撚左

笑左，正

通常卧底淨係得直接上司知 為咗保密其他人唔會知 入職檔案都冇 變咗節上司都吹你唔脹 （啲戲係咁做現實唔知係唔係）

咁似足球小將啲身形

真
反正2邊都係佢嘅自己人

多數囉，自己知溝左咩，點敢食啊，拆家就會食既，因為本身就有食開，只係拎多少少賣比fd姐

香港黎講doj會有資料

佢玩夠想退休姐

點都殺啦
既然係組織要求
講真你唔做都會有其他人做

舊聞

佢爆左人成家族
緊係走佬喇
重要番工等俾人追殺?
你估佢係香港人呀

咁樣出書法唔驚比人尋仇？

有呀35+囉

真有其人
有冇同spiderman交過手？

點解樓主copy個段野無
即係佢做左22年卧底?

因為係old news

其實應該要頒奧斯卡俾佢

Luca Brasi

再唔收網 就坐正自肥

做左咁耐野 做返幾日教父玩下都冇

肥龍

成個劇集人在江湖個主角咁

開哂樣咁佢咪好危險
實有餘黨要報仇架喎

係香港警賊

Vito Corleone

係炸彈

如果改做戲應該好啱Martin Scorsese拍
不過難d搵咁嘅身形嘅演員

大份到

真心咩
還我007

上完去唔撚使俾面我啦，揸撚正嚟做屌你個老母

賺夠啦
咁多年又做黑社會高層又有得逗fbi嘅糧
整冧埋個黑社會家族，將來又周圍開talk show講返自己經歷又賺一大筆
再唔係返去做fbi教頭又得，條路點都好行過做黑社會大佬

明明我已晝夜無間踏着面前路

Old news

邊個知呀

好撚橫

小丑強咁都做到一哥就知啦

old new 唔識串

習。。可能都係

駁唔到

屌你 一尻樣

你地好立國安法啦 下次就35+架啦

Push old news
Why
Why now

好大份

唔洗過半數都改變到黑幫
1+

強: 你再不收網我就做一哥了

咁多頁都冇人貼

屌 香港代表有強囝

卧底卧左24年 其實佢成世人做黑幫仲耐過做FBI
咁就退休 佢呢世人就係經歷左黑幫人生 而唔係FBI

比FBI放風，就會黑白兩道追殺

認真，香港好似試過好多卧底變節
無記錯蘋果以前有報過出黎
主要都係誘惑太k

吸毒 屌女
唔做卧底都得啦

JOJO

我都想問
爆左黑手家族出黎
唔洗比人追斬？
話曬24年黑手果邊有曬佢料

香港班差佬咁樣
變節真係唔奇

黑：咁你做啦

林奠先係真卧底

24年同黑手果邊都變曬兄弟啦
相處20年都大義滅親
真係唔係人人做到
仲要擔心黑手追殺

我好好奇佢呢D 臥底要結婚生仔點搞....

戲如人生

24年朋友兄弟都做得出條友真係仆街嚟， 贏咗單case輸咗個家。

笑埋中

3x8=24
加左又3年後等於幾多

可能有春袋俾FBI揸住

laughing gor

2018年9月3日

意大利佬好中意食嘢
可能入咗黑幫就係不斷食嘢

btw奧撩時熱蘇奕西亭

what is doj?

24年收晒兩邊人工，所以咁fatfat

department of joke

不過佢個fd李柱銘仲做緊

保安局有留底

做啦仆街！

佢個樣根本就係黑幫樣

出左樣會唔會畀人追殺

收入濃厚

我諗其實好撚大心理壓力

無變節嗰吓勁

我想笑，笑笑下要搵紙巾

好撚似wilson fisk

我想做好人

零失誤好難做到無變節..好勁

我諗係知fbi搵得卧底搞黑幫
佢變節就自然搵到人搞佢
fbi又唔係香港班垃圾
打對台應該冇好處
佢自己fbi出黎佢最清楚

咁撚大舊

我地就黎35+ 快啲立國安法收網

X4. 先啱

成個教父個Luca Brasi咁

Push

本身警局已經黑底
不用分那麼細

香港做卧底做一世

但賣草嘅人會

Clemenza

不動如山

黑幫話事人係唔會吸毒傻仔先吸

無間道

人哋2個耷有多，仲立埋功
再一次，偉仔個時真係食得屎
仲要累死埋秋生

香港嗰啲唔係臥底

Luca Brasi?

做到教父咪可以一嘢收成個幫會皮

佢變節就死撚硬
本身已經係一身證據係fbi到
Fbi可以光明正大捉佢 或者暗地裡放料比佢大佬or其他幫中高層 點玩都得 點玩佢都死

但選擇甩身既話 不單只一野洗白晒 可以重見天日唔駛再收收埋埋過黑社會日子 仲可以比人當做傳奇寫故事

係喎仲似

上次news
今次出書

係五花腩

人生贏家 壞事做盡 臨老都可以攞返個名聲

可以出返本書

屌你老未

但係喺黑幫度做25仔分分鐘出黎比人尋仇

舊聞開post做乜

可能佢幫黑幫係FBI做卧底

相比起舊幫派中人上門尋仇 比fbi發現變節會死得更快
而且黑社會邊到會咁有義氣 你估電影咩 成個龍頭家族都比人收左皮 除非有人夠膽冒住得罪fbi比佢地全球追殺既風險去郁手

當然 以往臥底探員通常洗白之後都隱性埋名 好似佢咁大方出黎既真係唔多 不愧係做到頭馬級既大佬

佢咁楊驚唔驚被人尋仇?

假名叫jack falcone
同batman入面黑幫falcone family同姓

FBI好有能力

gio用左一個星期

差啲做咗King pin

會唔會林鄭都係

24年 做埋教父仲好啦一人之下 萬人之上
咁成功分分鐘食埋其他黨

睇吓你個仆街重有幾年命

其實佢係咪專登控制住個時間，

到而家咩都玩過哂，錢，女人，權力，

諗住退落嚟先收網

我記得蘋果以前都有出過一個香港警察做左一年臥底嘅訪問
我唔知個警察而家仲有冇做狗，不過佢話佢冇再做臥底嗰時，喺街度成日撞到以前啲黑社會朋友，就會講說話畀佢聽。 例如係話佢忘恩負義之類

個信念好強

比著其他強變左節好耐

Ching你認真左了

黑社會晚年都仆街，細嘅見你老，想做你

進擊的巨人嗰個「梟」

lol

頂你個肺
硬係笑左喺呢啲戇鳩圖度
真係唔爭氣

I mean 變節唔好爆

咪係 佢敢變節
FBI即刻收佢網啦
到時2頭唔到岸
依家幫FBI搞掂個家族
之前吞落幾多錢 FBI咪當睇唔到

做咗坐館會點？拉晒所有成員？

人工點計？啲黑錢要嘔返出嚟？

出晒樣應該好快比人暗殺

你以為做大佬好撚爽咩？
做大佬日日晚晚訓得唔好，驚有日俾人隊冧，又冇得移民，同埋外國玩槍既，死得仲易

香港警察唔叫變節，叫過檔，黑警都是黑，不用分那麼細

曾經有人做KGB特工做到變英國首相

喱個成績勁啲

我諗起呢個
都係mafia

新聞報導指出，美國聯邦調查局（FBI）察知，大多數用於入黨儀式的聖像畫，都是在中國廣東省深圳市大芬村買的。每年這類「名畫複製品」交易的流水帳都超過300萬美元，讓FBI一度以為是洗錢交易。據悉，黑手黨通常較青睞「達文西的《巖間聖母》、拉斐爾《椅中聖母》，或者林布蘭的《脫離苦難》」這類聖像畫。美國造的高仿名畫每幅要花費3000到4000美元，而中國造的價格不到一成，大量訂貨還能更優惠。於是黑手黨委員會決議大買特買